【2億之爭】古天奴爭輸成巴塞「雞肋」

突然之間，古天奴處在了尷尬的境地中。最近2個月，他只在西甲踢了203分鐘，而且沒有入球也沒助攻，華維迪不再將他放在邊中場的位置上，迪比利搶走了他的位置。
和之前對愛斯賓奴以及利雲特的比賽一樣，古天奴在對切爾達的比賽中顯得沒有生氣。巴西人像朵枯萎的花朵。 在過去的兩個月裡，他只在西甲踢了203分鐘。 確實，因傷沒有參加對貝迪斯和馬德里體育會的比賽，但除此之外，在參加的5場比賽中，他沒有入球，也沒有助攻。

對華歷簡奴和維拉利爾正選上場，但在左路競爭中，迪比利勝過了他。對愛斯賓奴他只上場22分鐘，對利雲特踢了12分鐘，對切爾達踢了22分鐘。歐聯對燕豪芬和熱刺，古天奴也沒抓住機會。
如今的古天奴處於尷尬境地，華維迪不再將他放在邊中場位置上，讓他上，再派上迪比利、美斯和蘇亞雷斯的三叉戟，會讓球隊失去平衡。華維迪不再掩飾古天奴不在目前的計劃中的想法，他表示：「讓古天奴踢邊路，是我們在一些時刻的選項。現在球隊有美路、維達爾、艾蘭拿，我們有更多選項。」
美斯的回歸、迪比利的爆發，以及自己在對國米比賽中的受傷，讓古天奴失去位置，現在華維迪看上去很難給這位身價1.6億歐元的球星找到位置。古天奴必須和迪比利競爭，兩人中只能上一個。

自己貼錢返利痴英超喇

古一招
笑撚死人

用vidal踢翼都唔放古

返猁都無用啦,特別係買咗沙基利後

有無人好怕古天奴個嘴抽筋

貴少少既SONG
過兩年返英超d下游養老

樓主嗰排成日爆利post閘

傻閪拎住億五去三線球隊買vvd alisson

利迷真係多謝佢，筆錢間接換咗vvd同alisson返嚟

如果佢肯返利，我一定唔介意
不過叫佢自己貼錢

返猁

我利唔要垃圾

心涼到

去曼聯

有脫北者嘅笑容

佢而家踢得咁差， 五千萬add on 凍過水，利點會開心

遲啲歐聯決賽射撚爆利狗 樓主又7

貪疤的下場

Ching又發功

去鏝幫哥狗奶袋底

個勢似會去鏝/psg

去psg幫尼馬含撚就差唔多

都叫拎左兩個獎